皇馬咁勁都贏唔到 搞撚錯！

屌你老尾場波好撚假

幾球12碼都唔撚吹 球証食屎大
迫害排第四 屌你老母

yes 柏利祖唔應該紅

咩事派膠

咪傻 皇馬不嬲廢

yes,拜仁上上籤

畢爾包>psg

鍾意派比你 吹咩

禾警告你吾好再甘串